DCfever 不如執咗個二手巿場啦

裡面全部壓價狗同飛機友
根本放唔到嘢

而家都無咁嚴重

而家極嚴重，我都轉左場去第二度放野算

你講咩

放過兩次嘢, 全部都好順灘。

so far我放咁多次野都無事wo

貪小便宜壓價就梗架啦 企硬就ok

壓價咪唔理佢當無人問
飛機友咪約自己樓下

壓價狗長期mon住個區
唔覆佢哋就ok
正常買家會買就會pm你架啦

林雪sell都好多on9壓價撚
公仔放30 佢壓到我20 仲要我包寄

你賣平d咪有人要囉on9

驗屍官太多

第2度即係邊？

賣平啲都會照壓
尤其係啲呀叔 約埋出黎先壓價 屌佢老母哂我時間

dcfever真係好多怪大叔同毒撚
試過有次約咗買家出黎，真人見面時佢乜野都唔講
只係識dup低頭係咁試機，我試下打開話題話保養到幾時呀咁，佢都唔理人
最後用咗成10分鐘試機到，試完就咁zip舊錢俾我就走咗

得罪你 ？

邊到都有架唔 毒撚你估連登小咩

架啦

賣錶都ok, 啲過度壓價撚/收錶佬我通常一句無得再平算，真正有心買唔會壓得好過份

我無話過人地得罪我
毒撚咁大反應做乜

毒撚係咁, 唔洗理
用鍵盤都只係敲得出3隻字
你expect佢真人可以講幾多嘢

肥花真係多仆街壓價乞衣, 同埋怪叔叔

係網上面壓我價都唔緊要, 試過約到出黎先壓我價
作埋晒d白痴理由
我一句："咁你唔好要囉"就走
屌佢老母晒鳩我時間

但dcfever都好多水魚
壓價真係唔洗理佢地

今日有人問我半價得唔得
: $xxx ok?
我覆完佢之後 立即黑名單
: are u on9?

通常死死地氣照比

林雪sell 好多呃人

早兩日擺支鏡上去諗住平平地賣左佢算，有人pm但因做梗野遲少少覆,佢就留言話我係做平個價既假post

主要都係睇你件野有無價有無市啫, 熱門野實多人出價, 可以比慢慢揀個啱黎放. 睇 history 通常就知係咪收賣佬, 出西價就直接落黑名單. 通常開親西價, 之後又不斷還價果d西人, 你就算平比佢, 最後都一樣無幫襯.

最梗要係喺自己屋企樓下or行到去既地方交收
咁就唔驚蝕車錢先

係肥花二手買過單反同鏡 冇講過價 之後比熟行情嘅朋友話我買貴咗

試過有師兄揾女朋友幫手交收 過幾日屌埋佢女朋友

寫明不議價, 90%既PM都係SEND黎壓價
不過呢D網上壓價就算, 出到黎先壓價就最ON9
浪費我時間既同時其實都浪費埋佢自己時間

我就覺得掉返轉,

d人放機都on9,部機用左成年可以同全新差唔多價

dcfever

用左幾次 = 99.99%新
用左幾個月 = 99%新
用左一年 = 98%新
幾萬SC = 9成新

果個咩千紅

次次都話自己學生可唔可以平幾百

都寫明不議價
夠膽死send D 半價 PM 黎

我掉撚爛D機都唔撚賣比你

係,弱智,有時想問佢係唔係名人用完會升值

Dcfever d人多數好撚奇怪
反而carousell d正常好多 交收又爽

而家好多仆街放野話咩正常使用痕跡, 但係又殘又花到仆街

一黎就pm 問平啲 果啲直接唔應佢

btw 早兩日係果到約左個好買家 賣左switch

不議價都壓價。
交收又遲成半小時。
交收時間又轉3 4次。

有d係舖頭上黎壓價

我放左好幾次野 結論係開post時寫住不議價就ok 另外寫 非誠勿擾

完全唔覺

呢個app就真係劣

我都見過咁既人，但無所謂。
通常放上去賣既野都算熱門，基本上起碼有十個八個 PM，扣除埋班瘋狂壓價傻鳩，有三四個正常人，再順序覆。
基本上大部份都好爽快！

試過放錶1700佢一壓700
心諗不如我貼1000比你幫我拎走佢啦咁

依家dcfever d人少放飛機
壓價狗就一定有
不過認真搵都會有好野執到

毒撚太怕醜?

用闲魚放上大陸俾大陸k la
人仔好價d 又冇仇報
順丰寄

乞衣集中地

放電腦野果班放得貴過新貨，更on9

唔知點解禁多假cpu

我一定約自己果區
沿線都唔會

10次交易左右未比人放過飛機

放耳機相機大多都ok 最多壓一百幾十
最離譜係試過放相機問100 ok?

Ok wor
早排放過兩部se
可能我開價唔高

好好喎清

cls 2018年仲用丁丙發燒
也不屌

我都會blacklist呢啲

Carousell都好多怪人 開你半價以下仲要好似施捨咁

唔記得交收時間
正仆街

ON9
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"

我試過賣一部全新廠機, 有3條友PM我, 各自留唔同電話,
但打過去都係同一個人黎, 我屌佢老母

有肥花 DCFever
有林雪 Carousell
咁有冇人仲用 Yahoo! 拍賣
仲有 epc 嗰啲

用咗肥花好多年，基本pm問價講價冇問題，大家都想自己利益最大

肥花交收最緊要睇對方紀錄，同係whatsapp 對答，真賣/買家會有啲耐性同你傾下，反之要小心啲。

當然出到來仲講價者，即時唔使多講，即閃，掉咗去都唔益你啲仆街

另外林雪果個有down過，但感覺入面果啲仲仆街過肥花

鋪頭壓價手法

但係之前有個女人賣嘢影到自己裸體喎

又係鋪頭

所以點解有時細鋪買會平少少

因為貨源來自網上水魚

殘體
閑魚依家都唔得

Why??

咩黎？

出去交收冇事喎 每次都好爽手

不過壓價真係好撚煩
全港都冇貨都照壓

買過一次相機
放過一相機

買過一次apple watch

次次都好順利

好多都運吉
以前試過放二手ipad同電話
自己坐上去羅湖寄（住得近）
之後放se嗰陣已經唔掂

最近先交收完部相機 非常順利
部機都好新淨 自己都無講價

Carousell好多光明正大賣假錶。個app黑名單都睇到，成頁假錶屌。

Lucky

手機App

仲有邊個網係多人睇電子二手野？
無可奈何 Fever真係數一數二
壓價撚就通街都係 但價錢係跟市場既 你件貨有料咪唔好減唔好覆囉

Carousell 個搜尋器廢到唔想用

賣iphone夠膽要求減一半

做人有番少少禮貌啦好嘛

留明

買過好多次都無事 , 只係得一次買 MON 係壞壞地嘅

我遇到個同你講嘅係一撚樣
whatsapp tg 傾係無嘢正正常常，一出到嚟就dup低頭試機，一粒聲都唔出 我都等到無癮
之後講咗句ok就對啲錢俾我

屌你老味，成班大種乞衣呢
我升級放粒i5 8400，平到盡放1000益街坊，班賤種夠膽死問900，ok?800ok?
屌你老味，我咁賤價賣，你乞平哋我再肯平比你你都驚啦

試過有打哂英文既西裝友出到黎先壓我價

我都試過

仲要係有半年保 一出機就用mon貼+case 新淨到乜咁都要講價減3成

你賣返俾我啦不如

近一年無買賣，不過之前大部份都ok
壓價太低直接唔覆，咁就少好多飛機
另外我多數睇下評語，買賣邊類型野
判斷佢係2手佬定用家

試過一次同黎公幹架仔交收
用簡單英文pm約時間，出到黎完全聽唔明講乜，淨係不停 very good very good,佢有佢試我就鳩坐

我試過兩次一比盒野佢就比錢我,轉頭走。
我掉轉問佢唔試下先?

Facebook有個群組叫做香港二手相機，嗰邊嘅潛規則就係只要聲稱係學生就會俾人串同埋畀人鬧

放左未？我想收

學生先唔想交收,
幾百蚊野話老母唔比買

早排先有條撚屌放部舊機比人
個鏡頭發霉就用唔完美黎形容
人地買家中伏叫佢換機，佢就放chat record上個群屌個買家
跟手比人屌到佢開花

幾次交收都開開心心，
有傾有講，試完比錢，交流一陣。
之後走人

壓價係有 唔合理就睇完就算

但仲多on9 賣家放野個價錢接近新貨

另外唔想比人壓價就去hkepc放啦

賣左

仲貴過我出邊買

我呢兩次賣機都有好多人壓價，最多嗰個壓成4百5，但好彩最後分別兩部機都成功用出售價賣出。一部 htc10pro$800放出唔駛我減
另一部 asus zenfone5 $2750放出唔駛我減。好好彩。
我嘅心得係，如果部機心目中想放1000 嘅話。你要把部機開價成1200-1300，方便D人壓價。我次次都係咁做。

我對上個月買咗塊畫板唔啱用所以放出去 用10次都冇 咁我開價平4000 點知條壓價狗要我平多5000俾佢 我屌佢老母

講明女仔用果d我以為賣二手底褲

之前有條仆街係咁話返大陸出差走尻我數

carousell而家不知所謂，九成都係死阿差，又要壓價，有人試過約到出嚟壓唔到價就想搶。反而啲賓賓就ok，試過賣部電話俾個姐姐，佢帶埋個小朋友出嚟，機都唔試就即刻俾錢

依家好多爛鬼手機舖扮賣家放鬼機，小心

入咗錢？

English pls

依家用fb仲方便，有d群組唔亂收人，交收完唔準直接del post，有手尾都有記錄
肥花果d開張太空咭放d閪野比你轉頭搵佢唔到

上次放相機有個阿差出價，我話唔賣俾佢，佢話我種族歧視，我話係，哎又點

咁咪好，最撚怕d撚屌多多聲氣
有粒塵又串柒柒想壓價咁

Agger

english多過香港人
初初唔知以為english果啲都係呃人
搞到唔敢應

就算你賣10蚊 佢都要壓你幾蚊先安樂

on9

之前我放psvr漏帶隻demo碟
條仆街話減兩舊先 話聽日先再交收返隻碟
第二日就話自己出咗差 之後都一直出差做藉口

屌佢老母班乞衣成撚日話自己學生冇錢但係又要求多多，冇錢咪撚學人買野啦

開佢名示衆

其實係香港人平均質素下降

佢想人開口壓佢價

Hkepc都算清泉 遇到壓價 放飛機都可以報admin ban尻佢

用過一段時間旋轉，中過兩次伏比人放飛機，之後賣所有野只會郵寄，信唔過就算，除非電子產品

咩平台都死

跟本香港多乞兒

香港Yahoo! 拍賣 ，個名都臭晒㗎啦，好多手機買賣騙案都係嗰度發生

仲邊有人用yahoo呢d過渡性產物
以前冇smart phone冇社交網站先多人用

總之Yahoo!拍賣，先錢後貨就等於騙局，已經變成一條公式

dcfever 賣野，價錢set 130% 是常識吧，預左人壓價

放嘢同賣嘢都試過遇到啲賤人，但亦遇過唔少好人仲交流心得，所以都係睇彩數，同個site無乜關係，個site只係一個平台

毒唔過連登仔

dcfever到收過三次野都冇壓價
每次賣家都俾我任試同教我點用

dcfever,Facebook, carousell都有用，買買賣賣廿幾三十樣野

而家得返好少用家放貨，一出現就俾d二手買買走左

BTW買賣二手game呢兩個platform好抵玩

我反而只係信肥花，交收幾次對方都好正常

仲有 RED-DOTS 點點紅拍賣

你係唔識玩姐

你要用幾個account 同時放，再set高個價用有用，話佢知市價就係咁

8plus 64gb 夠膽死開6000+
街賣先5000左右 全新先6xxx 中

你係咪上錯forum

你set 130 percent 高過原價

red dot正

一出on9 價就block 鬼左佢, 睇返宜家個blacklist 已經滿左

有條仆街話部機99%新同長期用套，屌你花到有痕
但都收到部平價全新iPhone x

有次我係dcfever放ram 影哂相 打哂資料
約出黎交收對答都正正常常 無壓價
屌你老母 出到黎佢問我點解唔係notebook隻ram
我係個post有哂資料有哂圖 你即係玩鳩我姐
為左方便條友同埋我想快啲放出去 我住東區佢約我荃灣
最尾屌佢老母鬧左幾句 叫佢比反車錢就算了 來回我成粒幾鐘 真係痴撚線

我覺得少減一兩百係ok嘅，大家都知有時突登開高啲可以講吓價還吓價
但有啲撚樣夠膽死要我減一半，真係屌你老母，我留返嚟當遊戲機玩都唔撚益班乞兒

壓價 一定唔撚覆

你賣野想放高d
但你買野咪一樣想平d

成日話跟市價, 市價係$3000, 但人地擺上去幾個星期都未deal, 就知buyer 唔buy呢個價
咁太大覆議價咪唔好回
個價好, 個product 熱門, 等多幾日, 一定有人最多壓1-200 心理關口deal

買賣左10幾次都係咁

我都會預左減少少,但一野殺我一半嗰啲人
通常唔理同即block

屌你老母

電話同電腦硬件真係盡量避免，
好多假機，拆過先比你，壞野，
除非你真係有相當認識Check否則真係唔好慳果少少

好多驗屍官都真既，但好誇張既就未見過
即場壓價都有，豪比佢因為件野本身寫明係有問題

總括黎講多左好多騙子
慳幾百同人傾地方傾價錢哂好多時候
番多兩個鐘工算數

仲有高登二手買賣台

Epc d廢中最垃圾
一兩蚊都同你講價

利申 通常行次鴨記打領先

不知幾好用
買賣加埋十幾次,次次都好順利
要養成睇人評價既習慣

好撚多師奶貪小便宜，乜都講價，之前幫公司賣電器，擺上去賣，講明有保養全新未開，因為公司做批發既，所以個價已經平過市價好多，但都仲有啲師奶壓價，有啲仲壓得好離譜

當我件貨賣500, 佢一嚟乜都唔講，就壓到250
我同佢講，唔議價，死價嚟，佢就變壓到400
死唔斷氣的，跟住老細都知呢個問題，直頭放棄喺林雪sell到搵客源

今日我好順灘買咗野喎

放過部player同皮套,正正常常

放手機最ON9 一堆ON9壓你價，仲話你部係假嘢

又過有on9成日iphone平原價幾舊賣
屌你我自己開張新信用卡賺迎新買新機唔好？

我試過平放,一粒鐘就交收埋,根本唔駛理其他問問題同講價既人。

收i7plus 自用 意留tg

賣全新行貨Gaming notebook 1070
寫明不議，$17000，壓我$10000，

話1070自己砌都係咁上下，又教我點砌notebook，講到三兩下手勢就砌都出嚟咁
之後問送唔送埋office， 然後又話window唔係pro唔用。又冇錢又多要求，啲中年呀叔真係好煩

壓價我應都唔應佢 不過我價錢已反映質素 同太概同價位搵唔到一樣質素 真買家唔點壓

其實你放1200又好, 1000又好, 都一樣有人會壓100-200
下次醒啲markup 100-200, 咁樣會快走好多

Yahoo!拍賣伏味濃
epc版規過嚴

我都試過放電話，個買家一句聲都冇出過，同佢講野都唔理

放過唔少野 暫時有9成都好正面
可能我好彩喇
最緊要望崖望個買/賣家個評價 都幫到唔少

最on9係成日話咩Fast Trade之後壓價壓到痴線
我心諗Fast乜撚野，咪又係要約個時間地點，諗起都燥

二手收買佬黎架 佢賣返出去賺好多

defever so far 咁耐以黎放野買野都好少會遇到西人，同埋當你不二價時你根本要無視一大堆壓價二手佬。

真?實際又係點樣呢

賣高階相機仲可以
賣電話同中低階相機真係仆街
集團式二手佬

香港買賣野不嬲都係咁 賤人太多
買野既壓價
賣野既唔講個價 等人pm開價 價高先賣

前前後後都放過廿幾次都無事 幫朋友賣電話電腦都無事
事前google下買家電話 睇下係咪收賣佬 飛機友
唔係既咪wtsapp睇下佢態度好唔好 衰既咪唔賣比佢

呢個區痴線，一件貨市價值1000蚊佢地會壓到500